點解新聞入面嘅case study永遠都係咁on9？

無睇星期日檔案
見到呢度講拎綜援，但又學樂器又養貓case
點解每次呢種case study都咁on 9？
近D有揸住兩層土瓜灣唐樓嘅公屋阿婆呻新公屋富戶政策唔公平

究竟推D case出嚟嘅人想幫佢哋定想佢哋死？

有枱食飯冇枱做功課
有錢買獨角獸冇錢食牛肉

我夢想係做高達駕駛員嘛